[兄弟安息]青年喇沙利道墮樓亡

早上10時11分，警方接報九龍塘喇沙利道碧華花園8座，一名20餘歲青年由高處墮下。救護員趕至替事主急救後，將他送廣華醫院，惜告不治，警方正展開調查。

生在這畸型社會 一直以來辛苦了
一路好走

九龍塘喇沙利道碧華花園
有錢仔
佢生係咩社會都唔差...喇

有錢仔都要跳樓

開始了

開左個頭就有人跟機

開乜始
一早開始左未停過

多謝支那啦
問題其實顯然易見
就係支那
被回歸後愈來愈差

人生嬴家都要死

佢自己唔敢跟機, 咪睇人地跟機

抵撚死

香港又多一個後生仔成功解脫
其他人繼續留港受苦

社會問題研究 防止再有人白殺

一個城市人口過多就係咁, 根本係人食人社會

硬係會有人話咩有錢有家底點解要死
之前都試過幾單
好出奇咩

一日一百五十隻支那狗
支那為掏空香港掠水走去外國做準備

rip

乘機『加大力度』輸入蝗蟲